［清明特別編］塔羅占卜問事

今日就盡量答啦

私人問題或課金詳細占卜可以tg我
Tg:

留喺呢度或者tg都好，我都唔一定會答

格式：
問題：
稱呼：（是但比我叫到你個名就可以）
出生年月日：
對方稱呼：（如果係問關係嘅話）
對方出生年月日：（如果係問關係嘅話）

越精準越好，遠過一年嘅嘢唔答、只係問我咩運咩運嗰啲就唔答

有興趣可以follow我ig睇下：

問題：我應該用咩心態去面對佢？老實講好唔鍾意佢，但又要一齊做project, 感覺處佢又唔想做朋友
稱呼：偉
出生年月日：950517
對方稱呼：嘉
對方出生年月日：950918

我哋做占卜嘅只會話俾你聽個結果係點
心態你就應該自己調整
如果淨係話俾你聽你應該應該點做唔話個結果俾你聽嗰啲，嗰啲似輔導多過占卜
（雖然我都知有好多人係咁樣做）

一打完呢段嘢即刻有個負評

幫你回血

卡個位
諗好問題補問

問題：新工有無咩要注意/岩唔岩自己做
稱呼：F
出生年月日：1996.12.29

thanks

你駛乜我出手啊

好似有幾個都係玩塔羅既都幾憎我
好似每次都有追住我負評

問題：黎緊會返份新工, 想問適合自己嗎,長遠有無發展
稱呼：kin
出生年月日：881124
THX

問題：岩岩開始Long D 想問下未來一兩月會點啊
稱呼：Ha
出生年月日：1996/2/21
對方稱呼：R
對方出生年月日：1997/5/12

Thanks

呢份工一係就騎牛搵馬，一係就走動多，咁過程中其實你會遇到一啲比較麻煩嘅事，易有無妄之災，咁到時你會想尋求突破，但當你遇到呢啲無妄之災嘅時候不宜妄動，只要唔好亂做嘢或者做多嘢，之後就會捱得過

我都有比人追啊之前

幫推

係唔係行家？

我係個淨係識鳩up既廢柴

唔知啦
估計係一個比我拒占既人
但又冇理由咁神心

支持

可能係我

我都係
吹下水又一日幾好

其實我經常都拒絕人，唔收錢係咁㗎啦
老奉嘅咩

問題：今年有冇機會拍拖
稱呼：Y
出生：98/11/28
Thanks

之前有單仲好笑，咁我手痕睇吓人哋啲塔羅post，見到有個人話因為俾人拒絕左唔占，嬲嬲地自己學塔羅
心諗唔收錢拒絕你有咩問題，憑咩嬲
我再睇下佢解嘅牌，真係冇眼睇

姓名：霖
性別：女
問題：呢三個月入面有無機會出pool？

Thankss

問題：呢年内有冇機會出pool
稱呼：bill
出生年月日：26/09/1997
Thanks

你哋幾個有冇興趣出嚟啊，有人約飲嘢
我都見悶悶地想出嚟飲

而家好難r水吹,團聚唔到一班人

另類激勵方法

其實係我黎

飲野呢d活動唔岩我

有 剛失戀
利申：男

最慘佢post埋張牌出嚟俾我睇，我又睇到佢解牌
我真係好想出聲

我唔介意你出嚟係飲橙汁

去咗tg報名，睇下成唔成到團先

所以要出嚟飲嘢囉

有 九點太子等

我唔飲酒

係咪真係興趣，係既去我tg講啦

我唔介意你飲橙汁喎

酒精敏感
不過照去

起底先

問題： 已經一齊緊 但我地之間發生好多好多問題 身邊朋友見到我咁辛苦 想我放手 我想知我同佢仲有冇可能
稱呼：KK
出生年月日： 我99/7月 對方00/10